人大了為何憔悴

隨年月增長 膽量一直減少